# January 2022 "منفذ مشبوه" Incident
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Что-то не так с сервером Шаха Нурулла. Недавно он обнаружил какой-то открытый порт, но он не помнит, чтобы у него было запушено что-то на это порту. К счастью, Шах записывает весь траффик в локальной сети (у него есть несколько компьютеров, но они все считаются как один). Шах просит вашей помощи - попробуйте найти свидетельства того, что его сервер был взломан.

Разумеется, прямой доступ к сервреу вам недоступен - на нем хранится конфиденциальная информация. Сами понимаете, государственные дела.

حظا سعيدا!

[sus_port.pcapng](https://drive.google.com/file/d/1zJO4Br5WnZaBSgtghGDUQyKy38iQVdvj/view?usp=sharing)
